「只限男性」冇工開又想搵散工可以入來

話說小弟係小老闆

公司每次送貨都要搵人搬野

好簡單

貨會直接送到客樓下

只需要係客樓下等再搬上來就可以

計件薪，平均一單有幾百至千幾

每日會有唔同單或者冇單

依家我仲度過點樣安排好d

因為搬野要用特定手搬車

不過我地都會盡量安排

利申：重，好撚重，做唔慣好撚辛苦，一箱至少20kg，又要小心輕放，但好過做gym

有意就加我tg

輕輕一推
P牌推唔撚到呀

可惜我冇力

只限男性...
小妹做唔做得?

即係搬咩

咁即係請散工啦

標題咪講左

一單做幾耐？

一件幾錢 即日出？

好奇點解會有負評

手足優先

有D鬼

講清楚件薪係幾錢一件 一陣六十蚊件要搬夠十件先六百仲要件件都廿kg咪命都俾埋你

你鍾意啦

如果六十蚊搬20kg

我一日散你三噸都仲得

十件20kg又點會命都比埋人

堅灰撚左

咁我唔撚搵人算

你自己講一箱至少20kg 四十幾磅你估輕呀
仲有點為之一單你又唔講喺到發爛渣 你唔搵人關我鬼事咩

講下人工幾多

如果有多d details 會有興趣d 始終你係件薪

連點計人工都唔夠膽講就收皮啦屌你老母閪

放蛇

灰同發爛渣係兩件事

同埋四十幾磅唔算重啦

除非你係紙紮公仔

又唔使屌人老母閪

我都係想幫下手足

唔好講到你大發慈悲救助世人啦

你請人條友有出力做野唔係白逗你人工

20kg無架生好易傷腰就一世

揾水魚搬瓦仔？